有冇人睇過曾華廣？

皮膚問題已經困擾多年，有親戚介紹曾華廣，但唔知好唔好，想問下有冇人睇過？